魚米係咪比狗食的

好撚難食

唔係，狗會覺得好難食

人落味精佢落味精
佢落到咁撚難食

你咪狗都不如？